let questions = [
    {
        "question": "Wie Heißt die Hauptsadt von Deutschland?",
        "answer_1": "Berlin",
        "answer_2": "Hamburg",
        "answer_2": "Hamburg",
        "answer_3": "Offenburg",
        "answer_4": "München",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche Farben hat die Deutschlandflagge?",
        "answer_1": "Blau, Weis und Rot",
        "answer_2": "Gelb, Grün und Blau",
        "answer_3": "Schwarz, Rot und Gold ",
        "answer_4": "Weis, Grün und Rot",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wo spielt die  Sturzzahl eine wichtige Rolle?",
        "answer_1": "Klettern",
        "answer_2": "Tauziehen",
        "answer_3": "Derssurreiten",
        "answer_4": "Angeln",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wfrage 4andflagge?",
        "answer_1": "Blau, Weis und Rot",
        "answer_2": "Gelb, Grün und Blau",
        "answer_3": "Schwarz, Rot und Gelb ",
        "answer_4": "Weis, Grün und Rot",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "frage 5d?",
        "answer_1": "Berlin",
        "answer_2": "Hammburg",
        "answer_3": "Offenburg",
        "answer_4": "München",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "frage 6?",
        "answer_1": "Blau, Weis und Rot",
        "answer_2": "Gelb, Grün und Blau",
        "answer_3": "Schwarz, Rot und Gelb ",
        "answer_4": "Weis, Grün und Rot",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "frage 7?",
        "answer_1": "Berlin",
        "answer_2": "Hammburg",
        "answer_3": "Offenburg",
        "answer_4": "München",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche Farben hat die Deutschlandflagge?",
        "answer_1": "Blau, Weis und Rot",
        "answer_2": "Gelb, Grün und Blau",
        "answer_3": "Schwarz, Rot und Gelb ",
        "answer_4": "Weis, Grün und Rot",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie Heißt die Hauptsadt von Deutschland?",
        "answer_1": "Berlin",
        "answer_2": "Hammburg",
        "answer_3": "Offenburg",
        "answer_4": "München",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche Farben hat die Deutschlandflagge?",
        "answer_1": "Blau, Weis und Rot",
        "answer_2": "Gelb, Grün und Blau",
        "answer_3": "Schwarz, Rot und Gelb ",
        "answer_4": "Weis, Grün und Rot",
        "right_answer": 3
    }
];
